依家過高登

依家過高登宣傳LIHKG 係咪適當時機?

定係再等多陣？